「報驚」big big channel 打牌冠軍有三萬蚊

講到明頭三甲都有幾皮野，係咪可以報警非法聚賭？

直播上門拉人
夠爆

有無法律巴打解釋下

推

柒撚到 成班食左過期春藥咁款

玩遊戲有獎品

咁叫賭？

推到報警

嬴左有錢仲唔係賭？ 理撚得佢報左警先算